兩登熄燈 立場死咗 白色恐怖終出現！

兩登熄燈好耐。 全部502。

Cloudflare被攻擊，100毛，香討，連BabyKingdom都上唔到！

係高登，膠登，連登

[突發]連登死左?

reddit is still alive. thank god.

頭先無助到想喊出黎
上街又比差佬屌
連上網都比人禁聲

中國黑客攻擊，現在上唔到以下網站:
連登
高登
膠登
香討
立場官網
東網
babykingdom
dicord
LOL
Avgle
Ptt
Thisav

孤單不要怕

蘋果host 喺邊 ？

希望各位用下twitter
棄用賣個人資料ge fuckbook
全香港一齊學日本人咁用twitter

希望有人幫手share一齊跟
twitter好易用架 只係依加唔多人用

想係twitter一齊討論某樣野ge時候
用hashtag講就得架啦!!!!
例如想講71遊行有關就全部一齊用 #71遊行 之類!!!
簡單易用 用慣就好快上手
仲可以輕鬆睇到討論主題有冇上到地區/世界話題

希望有人一齊跟

幫手係facebook share出去